<深入反思>香港平行時空

是咁的 開場白 首先多謝手足們 勇武

但想喺臨訓前俾大家一個認真思考

今日 小弟專登無跟大隊

無上連登 嘗試走出同溫層

結果發現 同溫層嘅可怕 香港嘅平行時空

上圖以證今日 希慎開始關門

就喺銅鑼灣開始多手足聚集

其實內街見更多嘅 係純粹出後行街

享受一般星期日嘅市民

而之後由中央圖書館 到砲台山 北角

嗰種風平浪靜 完全唔似另一邊有社運

到6點返到九龍旺角 7點元朗 完全係

平行時空

好難想像 到7點北角出防暴 跟住勇武私了

小弟身邊至少有2/3和理非無出席

講到底 並非想放負

但好多淺黃其實都慢慢回歸正常生活

係文宣唔夠?定運動難以持續?

今日私了可能制裁咗藍絲暴徒

但始終係政府成功以民打民

對黑警 始終無能為力 手足被捕 春袋仍在

所以重點 我哋嘅終極升級到底幾時?

會係咩? 對黑警能否跨越只守不攻嘅

道德界線?

要不集中營 要不煲底

要記住 我哋仲未打贏場仗

自推

推

應該係避免唔到
即使198x 年韓國
應該都有好多韓豬我估

posh

你啲圖呢？

離開大隊就會見到

尤其一家大細

40歲以上

對比當初100萬 200萬+1

佢哋嘅參與性低唔少

喺砲台山站見到2位手足4點貼文宣

講真嗰刻佢哋被人溶咗都無人知

所以10月1號會唔會係終極死線

到時一樣對黑警 仲係哋be water又等新一日?

我所期望嘅係 可以推動到出翻200萬人

對準政權 終極升級 不撤不散

［極重要］全民錫春袋！！

九龍真係平行時空

希慎另一張up極都顯示唔到

希望呢張line專門店店嘅圖頂住先

係，要升級

加上對面行動其實不斷升級緊

例如更多臥底

更多俾錢愛國人士

搜巴士 跟蹤等等

所以今晚過後 到底勇武點樣連結和理非

點樣唔好被轉移視線

對準五大訴求

迫政府跪低

唔希望有一日

迫到我哋直接做文革2.0

真係拎番毛主席畫像 以共產名義

批鬥所有外國國籍高官

睇黑警仲敢唔敢開槍

要集思廣益其實好逼切